樓上漏水當免費洗頭？ 東張西望係唔係痴撚左線

一蚊joe 係唔係傻撚左呀

嗰個好似唔係一蚊joe